我以為中共只係想殺年青人

睇完tear gas後遺症之後
我肯定
中共係想殺哂全港市民
只要係香港人 一個不漏
老can 不育嘅不育 死就死
到時集中營都唔洗
大家唔好話俾藍絲聽
千祈唔好整文宣俾佢哋知
因為我唔要俾佢哋走
我要繼續放題 山埃周圍痴...
我要攬住佢哋一齊死......

滅鳩香港人 唔比香港有下一代

同黑警一齊死
無憾

唔應該咁諗，可以完事的話，中共可以殺所有人
包括所有官員、黑警

如果矛頭突然指向麥美娟，中共殺左佢可以完左結事
一定出手，幾多次都可以

中共眼中任何人命都唔值錢
雖然全世界都係咁

7百萬人對中共黎講不值一提
文革大躍進係香港10倍

黑警自己親手毒殺自己

仲有嗰啲以為唔上街
乖乖返工睇live嗰啲

TG周圍痴
其實食哂都唔知

好！

全部人一齊死 公平

其實我覺得中共好on9

本身用洗腦方式, 就可以控制到香港人
6月份之前, 大把香港後生仔 玩抖音, 飲喜茶
但中共係都要用強硬手法去清洗香港人, 結果激起香港人反抗

係唔係 香港果班維穩人員 覺得用洗腦方式令香港人唔識反抗, 自己就無錢收, 所以特登激起香港人反抗, 令自己可以問中央拎更多維穩費
成件事都好on9